{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029603?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 하이트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後10時です。 チェックアウトは昼12時です。 チェックインやチェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認もでき、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号やデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能です。 客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 宿泊するお客様にはカップラーメンで朝食を提供しており、人数に合わせて提供しています。 入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を超えると、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、超えた場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を行うことがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室を断られますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合には入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には払い戻しがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を行うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号やデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音があればどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれたりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食としてカップラーメンを提供しております。"
        },
        {
            "question": "利用案内はありますか？",
            "answer": "はい、入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 423
    }
}